有冇人有裝signal ？

會唔會安全過telegram ？

signal wong

著開yoyo多啲

除左要用玩話no登記
Signal係暫時最安全app